吉野家第一滴血 灣仔分店執柒左

變左燉湯鋪
修頓果間都告急 見到有員工派coupon

呢間超垃圾 熱厭唔撚開冷氣 啲醬汁又有死蚊 執得遲啦

執左好耐啦 變左楊明間野間都一段時間

藍變藍

吉野家(已結業)

恭喜

DKLM, 佢當初唔解除廣告商合約就唔會搞到今日咁

依間執咗好耐啦，反送中前已經易咗手喇

呢間長期無雞食
話個爐壞咗
原來係太大煙業主唔畀用

(利申：運動開始後無食）

睇到以為派condom

嚟吉野家拮嘢

執哂佢

依家好多間都派 COUPON
16蚊有個細牛飯

不過係都唔去食! 堅持

借位，thanks

百鬼亂港？你地亂港多啲wo【附行動】

垃圾
永不幫襯

好撚搵笨柒
我寧願飲牛汁都唔比60幾飲味精湯

Push

楊明都要ban啦

呢座樓
原本左面舖係元氣
右邊舖係吉野家
而家都執柒晒

明明佢個公關都算識走位
結果個老闆自己衝出嚟申請裝修

莊士敦道嗰間幾時執

關乜撚事
佢老細本身都撐警
其實扑嘢家都係藍店啫 不過行得太前

無雞呢間係台山中心灣仔站對出
執咗呢間係軒尼詩道好多年
Btw隔離間元氣都好似收咗皮

呢半年大把衝出嚟柒公司

香港 Starbucks vs Pacific Coffee
本來Pacific Coffee 應該做耙，結果因為美心個二打六衝出嚟柒，而美心又唔全面割席，結果自己送死。

吉野家
公關幫佢玩撕紙狗爭取民心，就算老細奶共，都唔會有人記得。點知老細發癲炒公關，再重申自己係共狗，結果真係公關大災難。

360
黑社會斬人是有代價的。

中原
呢個有啲無辜，論賤嘴，排隊都未輪到施生。

黨鐵
本來好地地，做好運輸市民已經得民心，就算加價未必有人屌。係要同黑警合謀，結果太子大屠殺後，又唔公開 CCTV，自殺式行為。

仲有因航呢

公司附近果間lunch time坐夠5張枱都無

好期待睇業績

施生點止口賤
不過放心，佢講過自己只對錢忠誠
出得夠錢，佢屌返佢老母都仲得

所以只要藍圈無錢途，佢D生意自然會轉黃圈

推

借位please，認同請幫推
[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

沙田間炑八都打要8折吸客

平心而論
因航當初真係比人靠害...尤其係公佈資料個單太致命
結果咪比人趁機入哂位兼渣春袋最後換哂血冇得返轉頭囉...
性質點都同上面幾間唔同

果條街元氣同吉野家都執晒

你好

我有諗過寫。。。。

不過佢春袋俾中蟈揸到應一應，完全冇晒自主權。身不由己，屌唔落手。

利申：有選擇情況，永不搭因航。

隔離嗰間元氣都收咗皮

唔好氹我開心

吉野家一早要執 自從牛少左勁多即刻冇食 又貴又污糟 夏天多蚊滋到癲

係藍變黑

佢個Pr完 我即刻沖左去吉邊
點知第二日就炒左Pr

清而不濁

啲料少到根本就係劣食

pacific coffee無記錯好似根正苗紅既中共公司開

見佢成日係 中共銀聯卡 有promotion而推測

以前中學放lunch成日同班frd一齊嚟食
估唔到已經成為回憶
利申:罷食咗好耐

華潤係母公司

灣仔再無吉野家

香港好多公司都係咁，依D生意小數目，條大數係地產，所以D老闆諗都唔諗可以即刻犧牲盤生意。

可能成個吉野家剩係佔收入幾%嫁咋

其實係
乜都係副業
除左地產

然後華潤係全資國企

窮到窿去大班買個包食都唔會幫襯吉野家

衣間好撚污糟 周圍都蚊滋

佢根本就未搞清自己嘅目標客源
出少少事就大大力奶落去舊米田共度
其實佢開到成行成市係因為有一班年青人keep住食佢，佢低估咗年青人的消費力，同政治取向

垃圾快撚啲執啦

兩間都no

日日行過mega果日得幾丁友 有啲仲要齋坐隔離呀活爆哂場

仆街含撚死啦吉野家

會唔會同區開返？
佢哋好興

講真 習慣左唔食就得 佢依家係斷撚左自己客源
含撚啦吉野家

冇食好耐
一向劣食
快餐只食大快活

樓主唔提隔離間元氣先係重點

話時話日本間過江龍幾時開?
直營定係代理?

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

光復香港

仲有間係新鴻基中心都未執

吉野家全線執笠係應份

中學食開

老實講
佢如果唔跪低嘅話
佢應該會死得更慘
因為國泰唔少航班(特別係長途機)
都要飛過中國上空
如果佢唔聽中國嘅話
即係變相要兜路飛
飛多咗一兩個鐘
啲客都唔會buy你㗎啦
所以
其實國泰真係退無可退

我都睇到

聽聞開楊明間燉湯 大家唔好去裝修阿

灣仔街坊，間店一早已經執左， 因為同位置有3間吉野家. 新鴻基一間， 近摩利臣山又一間.

一早執咗 樓主fc咗先出post啦